527 國歌法二讀 - 係咪真係仲要圍立法會?

係咪真係仲要去圍堵立法會? 成本效益極低
可能你地會問: 咁係咪咩都唔做呀?
咁我目前能夠比既建議都係: 倒不如將所有我地既人數放哂去幫全港商場提早關門
去圍又做唔到對政府實際傷害, 經濟攬炒唔係大家其中一個共識?
即使527重現612咁樣, 只會仲衰過612, 我保證未夠人就直接TG 水炮 圍捕

而你知道圍立法會其實都係期待有勇武進化，但有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？
同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩
如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗
唔好再覺得有勇武就乜都成事
全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=over their dead body
利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

大家記得個目標係5大訴求, 針對既係政府管治有問題
唔好成日話咩要打狗同佢地博過, 咪撚玩啦伍寶
因為大家都知佔領 / 圍堵 / 陣地 完算唔划算, 所以先有和你shop
每次狗隊一入場 市民即刻散水, 衰D講句, 就算有人被捕 都已經係效益高過圍立法會

如果527 仲係好似612咁去圍立法會, 你認為D狗真係可以好似上年咁, 去到下晝先搞9你?

唔知你地睇左721份報告未, 不斷講咩資訊量龐大, 難以歸納來龍去脈, 加上主要抗爭地點係上環, 所以元朗好少狗

代表D咩? 代表如果單一地點, 佢地好易包圍去驅散, 但多一地點, 佢地未必support到

大家睇埋下面呢2個POST既分析
有無人可以話比我聽，點解仲要佔領、陣地、再被包圍？

本身我係支持勇武抗爭的

現有既行動POST
（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

[行動］527 全民野餐日

push

應該入都入唔到去

真

去過附近就知 海富打後平日到到都有狗行
527可能連pp都有 同58一樣

都唔及多區起義大混亂

分分鐘十鳩幾隊狗 係立法會外圍 同添馬個邊守住

邊度會有人咁ON9仲硬闖?

既然好大機會入唔到去, 倒不如分散地點

我既諗法一定係好好運用和理非人數, 我唔鼓吹勇武, 即係加大和你SHOP力度

最好就527 由9佢, 星期六日開TURBO咁SHOPPING, 食埋D藍絲同港豬路人做掩護

希望推得郁

早一晚開波就可以了

要聖詩野餐

不過大家記得千奇唔好咁做呀

狗隊要重兵坐豬龍車周圍走已經好哂時間架喇

香港有咁多車, 咁多紅綠燈